病咗嘅撚屌可唔可以帶翻個口罩

得閒死唔得閒病 唔想翻工搭個地鐵都俾人傳染 帶咗口罩都叫可以留意下 冇帶嗰啲同隱形P牌仔一樣咁危險

咩叫撚屌

又係你